"'of om uw haar knippen heel kort voordat je aan ons?"
"Ik kon het nauwelijks geloven, mijn oren.
Zo kunt u, meneer Holmes, mijn haar is enigszins weelderig, en van een eigenaardige tint van kastanjes.
Is artistiek.
Ik denk er niet over om te offeren in deze spelstand fashion.
"'Ik ben bang dat dat onmogelijk is,' zei I. had hij me in de gaten ongeduldig uit zijn kleine ogen, en ik zag een schaduw over zijn gezicht als ik sprak.
"'Ik vrees dat het is absoluut noodzakelijk,' zei hij.
"Het is een beetje fancy van mijn echtgenote en ladies' verdichtingen, u weet, mevrouw, dames' verdichtingen moet worden geraadpleegd.
En zodat u niet uw eigen haar knippen?"
"Nee, meneer, ik kon echt niet, ik beantwoord ze stevig bevestigd zijn.
